[大物消] 求好心人幫手

借人AC 開POST
今日6點左右搭城巴91號往中環碼頭方向漏底左個橙色環保袋, 內有mini ipad (內有重要資料)+職員証 etc
如有拾獲, 薄酬

推

唔好意思，借一借位

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

狗鐵深黃前線系列
老豆搵查飛狗
狗隻編號368644
狗名鄧玉琼 YK TANG

往績
2019輕鐵屈手足非禮佢
2018 年便衣查飛組

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

再推一推